岩岩FB見到水炮車既資訊可以參考下

基本上就係要保持安全距離
水炮直射就盡量左右兩邊散開
如果可以引到射旁邊建築應該可以引發炮轟
就算路釘漆彈打唔爆水炮車都可以增加維修成本

警犬